上陣不離父子兵

帶埋個仔去叫雞

佢個仔就爽

好爸爸

乜嘢人?

2條大陸妹好正

似泰

沙士

平過喎

照屌 左邊都有啲

想娶

北妹只能屌 不能娶

如果佢係認真架呢?

老閪都係肉呀 屌者又唔係過人世

爽

泰